老老實實 阻人返工真係on撚9

見到啲學生被人打
都無黃絲幫拖

間唔中搞一兩次就OK
日日搞變咗民鬥民

你話唔係共產黨搞鬼我打死都唔信

拉。

拉

阻人返工
其實成效有幾大呢
都搞咗咁多日
癱瘓咗香港未？？？

阻人返工

低質五毛講句嘢已經露底

我其實好憎返工 最好日日阻

低咩質5毛

不如你話我知幾丁友阻人返工嘅作用係乜
除咗累積民怨之外仲有乜用呀
其實無人答到

阻人返工純粹係報復性心理
見到啲仆街繼續返工唔關心社會
依家阻到佢地返唔到工心都涼哂

老老實實
我寧願做光復行動
有個理由封路封站囉

明唔明咩叫攬炒？

唔明喎

人地工就繼續返
最多遲下到

反而學生就真係攬炒被人毆

冇人叫佢地用肉身阻交通
佢地應該做魔法師

重點係無人肯幫學生

屌你老母死五毛

連登仔話要製造藉口畀香港人唔返工，就會參與抗爭，咁睇得起佢哋？
有心返工，轉幾程車都會返啦

暗搞都好過明搞

依家明搞
所有學生孭鑊上身

點幫啫
深黃都要返工架

無工返無糧出
無糧出點捐錢畀星光
無糧出邊有錢買物資畀前綫

汽油彈都要用錢買架

攬炒目的係咩？ 炒車？ 返唔返工好少事
炒經濟？ 咁對5大訴求有咩用 啲狗官咩都唔理但人工照出
最後係搞自己

好單純

[img]

要搞到老細唔到公司，半山

連登攬炒係攬炒緊D手足, 鬼到仆街

急尿就去廁所唔係上連登

竟然冇人幫，唔係嘛？

紅登果然真係紅登

被共產黨愚弄連登仔成民鬥民

攪到窮人, 製造敵人, 致做野既手足於危險地
成個都係局

Show Blocked User - 急尿

咁想返點會依家仲畀人塞緊？

咁都上到熱門？

5毛帶風向

人民鬥人民係共產黨慣常技倆

我同意呀, 阻人返工真係攪到大部分市民, 但係對政府係零傷害

大把人覺得塞多陣都無問題, 相比起前線流血手足, 付出少少時間算啲乜
咁撚鐘意返工就搭頭班車啦

連登口講反共, 其實非常沉迷民鬥民
無架啦, 係呢度講會比人標籤, 個運動已經完.

星期日區議會選舉黎緊
明明民意戰去到最重要
搞遲一陣攬炒係咪就爭到五大訴求？
做野都無優次
我樓下民建聯條仆街連任四年唯大家是問

個運動得番報復心態
報復差佬, 報復市民,
五大訴求who cares?

真 政府日日笑

頂多塞咗一個鐘

痾尿啦你

成效真係唔大

你講得岩
要塞勁啲 最好係全民大罷工

你想0成本抗爭？你未訓醒定點？班高官當你傻仔炸

利申：日日被塞 感激各位手足要晨運

如果你條pk肯用打呢篇文既時間幫手塞下既我諗就唔會淨係得學生塞又無人幫
脷伸仲塞緊，拉

觀塘有學生俾人打 你喺唔喺現場？
喺嘅你做乜唔幫手
唔喺嘅 你咪又係幫唔到手

自己揸車啦
仲迫車

應該無效果
不過又有狗上來叫。。。唔知係咪算有郊果

無人幫拖係on9

呢樣真係好難

你老母塊臭西就臭撚到on99

係啊得幾丁友無作用
咁你出埋黎囉

又阻到你番工呀? sor9ly 羅

扮工師呢

收一收皮

根本就係冇用, 被塞既絕大部份都係怪示威者而唔會怪政府
政府都唔知幾想你班傻仔日日出黎塞塞到犯眾憎
連登仔仲打曬飛機咁, 都唔知贏左乜

True

連登仔天真咁認為林鄭會驚

成班連登仔開post圍爐
以為又造另一創舉階段性勝利
圍爐取暖畀掌聲自己

實際工就繼續返
癱瘓咗啲乜？
連登仔話成功咗啦

一係就搞大D.. 遲一兩個鐘真係唔知有乜撚野用.. D野做唔哂咪OT做撚埋去囉.. 真係返唔到工咪扣你AL.. 冇AL咪扣錢囉. 不過兒登仔係唔會接受人地意見.. 仲覺得呢D損人一千但自傷八百既抗爭好撚有效.. 笑撚死人

見到咁多人屌鬼，證明有用
講真出去坐車犯咩法
學生依家出去坐黨鐵都比人屌

真心，要走出同溫層，依家成日覺得民意已定，就好似咩都會支持咁。其實民意係唔會定，只係我地同溫層先會咩都唔割，民主唔講民意咁講咩？

黨鐵本身都助緊攻係咁封出口
真係咁都唔明對家想點?

又死一隻出嚟
可以拉

成日都話咗要避免正面衝突
做完嘢就閃啦

真係唔明 點解要返工？

唔返工邊有錢支援前綫

光復行動
Sir 今朝咬唔到人唔開心？
屌你老母 sir

未撚弱智啦on9仔
有人反對就係狗

紅登一言堂真係無撚有錯

5毛到未

聰明啲，踢走班狗，先再搞啦！

拉撚到沉落太平洋

明天停一停，等過咗區選先再搞

而家已經積累不少民怨、對迫政府回應無幫助

請繼續阻，無任歡迎

驚啊？

乜撚光復行動

你睇下政府上個星期
何只急尿
急撚到瀨屎
想兜都唔係咁兜架hk01

光復行動原意係本土運動
譬如打擊走私水貨客

恢復社區原來狀態

做咩自爆，我地一般唔會叫自己人黃絲架，親

連登未係hk01囉

點解9點先塞都叫黎明行動
學生就七點八點返學 就算打工 同事七點幾八點先出門口都係九點鬆到就返到工

然後十點十一點就話地鐵報捷 想問報咩捷 好多人一早返曬工 (利申 係講緊正常時間出門口嘅人都返左工)

你瞓醒未？

叫你個離地呀頭諗個好啲strategy
先有

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

我都覺得阻返工唔應該人肉擋鐵
同埋經濟損失又細，又易轉到人民

我地要國家經濟跪
唔係要人民跪

重要事講三次
經濟，經濟，經濟

通常遲嘅都係跨區
譬如屯門去九龍

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

黎明行動可唔可以停住先呢？
三罷都要有限期架
(主因係我地無工會基金支持)
因為食飯＋交租／供樓都要解決架
係香港有幾多人係0負擔呀？
就算我呢d交租既去訓街捱麵包，
要供樓既點算呢？
同埋靜返幾日比和理非區選啦好嗎？
雖然我都唔覺區選有咩用，
但和理非都係包容勇武行動，
甚至呢幾晚再升級拿起磚頭，
後勤準備埋魔法
而家到勇武包容幾日唔係唔得呀嘛？
咁搞少幾日遲d再搞都得既姐，

呢場革命相信唔係短期內可以完成，
咁唔返工／返學點支持呢場革命呀？

預左比人話五毛分化都要講架啦
要唸下無限期黎明係搞自己人定係搞到政府呢？

哦

真係慘
阻人返工無成效
學生哥仲日日送頭
連登仔就圍爐取暖互頒光環

無天理

read

廢老，藍屍，港豬 會支援前線？

老老實實
就算係黃絲
個女學生被人打都無人救

無成效
無人支持
被人打仲要無人幫

天水圍今朝女學生被捉入車箱毒打，冇人幫拖！

窮人急就一定啦
但你話富人零傷咪答你唔係囉
Btw我窮對我零傷

咪撚兜啦
我冇話唔阻人
我只係想講政府最撚驚人長期罷工

打返正字先啦五毛

長期罷工帶嚟傷害
要靠工會聯合各行各業帶頭發起
依家靠個幾丁友阻某幾個站
阻一兩個鐘
人地最多係遲到
連登就話罷工成功
仲要被人毆打
直接同市民作對
我就真係睇唔到有乜成效喎

反而政府一心諗住打民意戰
利用人民鬥人民方式解決示威者

「黃絲」呢個term柒左。已back up, 建議潛一排水或用新account帶風向

日日搞，根本無撚用
依家政府都唔理你

推

無黃絲搭地鐵炸，如果唔係入面班打人肯定比人打到仆街

無錯，宜家太細規模，根本無影響

中環照運作，政府由你搞，由得你黃藍日日互插

dllm

Good morning sir!!!

又block 多隻

咁黃店個黃字又代表乜？
龍門任你搬
飄移新境界

係個絲字

好似係叫獅鳥

總之一句講哂啦

停止行動，準時返工！

依家係藍屍出手打人
所以係 屍鳥

你放生藍屍仆街？

阻你番工 唔好意思喎

唔撚明
抗爭點解係再搞鳩自己人
點解覺得政府會因為市民比你搞，就淆底讓步
唔撚明

拉 明明黎明行動最成功

話唔係有鬼帶頭搞
我都唔撚信

幫對方ＣＯＯＬ返Ｄ淺藍票
你睇對面報紙日日全版廣告
講能左半年黃背心問題，做足哂

仲益埋西隧⋯⋯

Block

借個位

跟我講一次新口號：停止行動，準時返工！

其實要投民建聯會唔會因為你唔塞而去支持你
到現在都未醒既 仲講麥撚野民意

最好日日塞，我就日日坐係月台慢慢等

反正仲有幾廿年命，返唔返到工我又冇乜所謂

罷工係長期抗爭
要全香港人一齊罷先有用

依家話出嚟阻一個朝頭早
就拍哂手話見到有成效？

真係要檢討下
九成中共攪鬼 玩人民決鬥人民

一叫佢哋停一停

就衝出黎吊人

走去玩D無成效

攪到小左文宣 連牆 支持黃色經濟

其實會唔會真係

冇收入點課金？

冇收入 在職黃絲點課金

佢地無腦 以為阻人返工好好玩

老老實實 你真係on撚9

車站各出入口都有popo
仲叫人入去阻藍屍返工

唔想咁早返工
塞耐啲plz

垃圾訊息 毫無建設性

我都好支持黎明行動，好多香港人把口就想罷工但做唔到咪要等客觀條件返唔到，主要係想影響社會運作，大財團向政府施壓，不過好似無咩用
而且依家藍絲狗唔再得把口屌人重有攻勢性出手打人，真心肉痛比人打既學生，唔值得再咁做，當時現場啲人又唔撚幫拖

你就最撚on9，拉

好多香港人把口就想罷工但做唔到咪要等客觀條件返唔到

呢段嘅理據係邊到嚟

自願罷工/完全被罷工就話啫
完全無同事罷工
個個變左更努力返工
而家更加要早成個鐘返工

大把人平時鬧鐘響...
唔訓到last minute 都唔起身
而家叫人日日早起咁多
反而少左精神/體力
除左積民怨
夠竟有咩成效

上班台大把

曱甴平

搞到全港癱瘓係政府春袋

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

屌你

我覺得一味叫人沖d人都on9, 冷氣軍師， 前幾日損失左幾多手足又唔講， 自己就日日返工上網出post

咪就係 咩煲底見監獄見啦傻hi

柒左喇

岩

拉撚到沉底為止

檢討下啦

咩民鬥民
習慣咗就得
睇吓啲大陸閪習慣幾多野

學翻好廣東話先黎帶風向
拉

狗扮人總係扮極都唔似

其實會
呢個世界唔係得黃
有中立同淺藍

616 200萬人之中 其實好多係水淺黃 中立 或淺藍
200萬人支持既係和理非遊行
唔係塞x
民意逆轉左好多

以為去咗鄉土，估唔到咁多人關心返工多過死人

識玩緊係阻人收工啦, 咁撚鐘意返工咪係公司訓囉

你on撚9
工又返咗 重要阻人收工神憎鬼厭，
幫完資本家做野連私人時間都無，真係與民為敵
唔話你係狗都唔信，goodbye sir

人係自私嘅，當然會關心自己生計

睇黎講中左死穴
阻你返工就話要養家食飯供樓
阻你放工又話與民為敵
會撐你既點都撐, 唔妥你既就點都唔妥你啦
風向狗

聽聞今日係曙光行動
唔知搞成點

你都九唔撚搭八，用你狗眼睇清楚我幾是話要養家供樓， 只係屌你阻收工係好撚on9, 煩到打工仔又無效，重唔係狗咩

咁撚鐘意返工, 咪返撚飽佢囉
係公司訓咪唔驚遲到
師兄好驚收唔到工咩？

起底，負能樣，乜撚都唔駛做

衰撚左啦，我成公司人一早坐定定喺度做野

屌⋯⋯對牛彈琴，我幾時話中意返工，閱讀障礙去睇醫生啦⋯⋯
只係叫人唔好阻收工，
最重要係阻人返工，咁先影響到社會運作

乜阻人收工影響唔到既咩？
你既世界原來得阻人返工先叫影響到社會運作

塞路益晒黨鐵
本身好多人慣左搭巴士唔搭鐵
On9黎明行動塞路搞到啲人轉返晒去搭地鐵

On9 收工時間大部分文職既人政府工既人都收工，私人時間可以做自己嘢你搞鳩人做乜鳩，私人時間除咗自己玩樂聯誼都可以集會或出來聲援行動， 有啲人收工先係抗爭時間

我覺得塞鐵好過塞路，塞路易有交通意外，閃避不及驚炒車，塞鐵最多關唔到門遲咗開車咋，不過地鐵內都會打交

我放棄, 同蠢人講野真係好辛苦
咁你地繼續出去送頭啦

邊個on9 都未知

唔返工你養我？

食屎啦

［記仇撚］有條撚樣叫鄧碧華打手無寸鐵女學生

所有建機於「應該好疊馬」既行動都應該停

呢一刻應該好清楚200萬人，有聲有力得既馬0.01%都唔知有無

小撚心俾人打
質疑連登

鬧緊啲差佬封路?

手停口停呀！放過我哋啦！

星光捐俾 星光大道？

我第一次見人星火都打錯

連登仔眼中只有深黃同非黃，非己即敵
錢係會自己生出黎或天跌落黎
成功係可以一步登天

push

老老實實
政府一句譴責都無
可想而知搞到嘅只係數人

但換嚟嘅係同一般市民作對
仲講咩唔好意思阻住大家返工啫

其實阻人去廁所仲好

係，上星期政府都仲會出黎屌哂鬼，可能而家個個識提早返工個成效細左，佢就唔出黎吠

連登仔 返既多數都係人工又高又hea既工
可以全日扮工但又有30k -50k
一兩日唔返都無所謂

咁撚早起身返工呀？

佢哋好似唔記得咗西隧係黨產hold住
仲要係三條過海隧道入面收費最高

今鋪支那泰富發到豬頭咁

上個星期返咗兩日only 爽

其實要攪又唔攪警署攪政總，攪地鐵塞塞下作用有幾大？